何妖支持禁連登，自稱選情十分穩陣

識人係當區既記得叫佢投票

push

Any way to DQ him?

Push

4167/7636 已經過半

三號隱形藍絲

條撚樣揀屯碼黎選真係穩贏
成個區啲老野全部低知識